國唔國mayweather係一條廢柴

挑對手
要出拳唔敢出拳
要出腳就ban人對腳
廢老

@世

清私怨

牠狗黎 又係基狗

佢呢啲矮仔，如果打無規則嘅交嘅話應該10秒俾我搞掂

In his first match against Chris, Mayweather neither punched nor kicked his opponent; he got knocked out in the first twenty seconds of the first round. He landed neither a punch nor a kick. In his second match against Chris, Mayweather neither won nor lost; it was a draw.

I didn't watch his fight against Joe three years ago, neither did I watch his fight against Manny.

I didn't attend his fight against Manny and nor did my wife.

Chris didn't see his fight live against Jason and neither did my sister and I.

My cousin and I didn't attend his wedding last month and nor did Joanna and her brother.

同香港既Rats 一樣
其實係拳手演員, 大家睇重既係佢商業價值, 係唔係真係打得唔重要
總之要造靚佢既戰績, 令佢身價更高

呢件力架搵世清都打贏啦

美國版曹君如

In his first fight against Paul, Mayweather neither punched nor kicked his opponent; he got knocked out in the first twenty seconds of the first round. He landed neither a punch nor a kick. He landed neither a jab nor a cross. In his second fight against Paul, he didn't win nor lose; it was a draw."

夠疆同薯君如打

I didn't attend Mayweather's wedding and Celine and Joe didn't either.

Neither Susannah, Jason nor I attended his wedding.

I didn't see his fight against Jason live and nor did my cousin's husband.

50 50wins

菲律賓拳王man佢好多 唔會周圍避

上面啲英文撚做乜鳩

國。